我失戀了😢😢

嘩

好似都係無認，
話係朋友起哄先錫咗啖birthday kiss。
唔駛失戀住，當佢地拍緊戲囉
雖然覺得佢地幾襯
p.s. 羅天宇真人睇落幾瘦 （操到肌肉乾身），
前幾年個樣好睇啲，
依家塊面好凹下。

Mola mola

都錫到咁，仲唔係拍拖咩，唔好自己呃自己啦

日日對住靚湯
瘦左都唔出奇